當眾哭泣還有别人安慰自己

獨自哭泣只有自已安慰自己

我安慰你